【樂視爆煲】冇訊號？

又話遲d找數